[
    {
        "id": 1331,
        "question": "Başkalarından ayrı ve üstün tutulma durumu, imtiyaz",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayrıcalık, ayrıcalıklı olma, ayrıcalıklı olmak"
    },
    {
        "id": 1350,
        "question": "Acı çikolata",
        "letter": "B",
        "answer": "Bitter, bitter çikolata"
    },
    {
        "id": 1305,
        "question": "Yurt, baba ocağı gibi çok sevilen şeylerden ayrılmış olan, uzak kalmış olan",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüda"
    },
    {
        "id": 1088,
        "question": "Ticaret gemilerinde eski ve usta gemici",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çaça"
    },
    {
        "id": 192,
        "question": "Geri bildirim",
        "letter": "D",
        "answer": "dönüt"
    },
    {
        "id": 563,
        "question": "Öğrenci yurt dışı değişim programı",
        "letter": "E",
        "answer": "Erasmus"
    },
    {
        "id": 571,
        "question": "Bir girişimde başarısız sonuç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fiyasko"
    },
    {
        "id": 1422,
        "question": "Gece kalmadan aynı gün dönmek üzere yapılan ziyaret ya da gezi",
        "letter": "G",
        "answer": "Günübirlik"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 1160,
        "question": "Anlaşma, bağlaşma, birlik",
        "letter": "İ",
        "answer": "İttifak"
    },
    {
        "id": 1885,
        "question": "BİR DÜŞÜNCEYİ EKSİKSİZ OLARAK ANLATAN KELİME DİZİSİ, SÖZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kelam"
    },
    {
        "id": 1176,
        "question": "Döne dolap, korku treni gibi çeşitli oyun araçları bulunan yer, eğlence mekanı",
        "letter": "L",
        "answer": "Lunapark"
    },
    {
        "id": 760,
        "question": "Bir toplumun düşünce ve sanatına has niteliklerinin tümü",
        "letter": "M",
        "answer": "Medeniyet, Medeniyeti"
    },
    {
        "id": 1521,
        "question": "Parlaklığı birdenbire artan, patlamalı değişen yıldız",
        "letter": "N",
        "answer": "Nova"
    },
    {
        "id": 1000,
        "question": "Keçi yavrusu",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlak"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 1156,
        "question": "Tank tekeri, zorlu arazilerde gitmeye yarayan araç",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet, paletli"
    },
    {
        "id": 764,
        "question": "Selam ya da teşekkür anlamına eğilme ya da diz kırma biçiminde yapılan hareket",
        "letter": "R",
        "answer": "Reverans"
    },
    {
        "id": 1044,
        "question": "Sürekli yağan yağmurdan veya eriyen kardan oluşan, geçtiği yerlere zarar veren taşkın su",
        "letter": "S",
        "answer": "sel"
    },
    {
        "id": 1912,
        "question": "ÜLKE ÇAPINDA YAYGINLAŞTIRILMIŞ ULAŞIM VE İLETİŞİM ÖRGÜSÜ, AĞ",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şebeke, Şebeke ağı"
    },
    {
        "id": 1735,
        "question": "Bir dildeki ifadeleri baska bir dile aktaran kimse",
        "letter": "T",
        "answer": "Tercüman"
    },
    {
        "id": 37,
        "question": "Belli bir işte belli bir konuda bilgili olan (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman, Usta"
    },
    {
        "id": 1314,
        "question": "Manevi hazdan yoksunluk",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzenti"
    },
    {
        "id": 471,
        "question": "Bir işi yerine getirmek için verilen söz",
        "letter": "V",
        "answer": "vaat"
    },
    {
        "id": 889,
        "question": "Hayvanların su içtikleri taş veya ağaçtan oyma kap",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalak"
    },
    {
        "id": 739,
        "question": "Gerçekleşeceği düşünülmeyen, hesapta olmayan, umulmadık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zuhurat, Zuhurât"
    }
]